要大陸人、新移民知道香港人只識講廣東話/英文

無可否認，依家香港已經有2 3成係大陸人。身為真香港人嘅我地，起碼要保衛返香港嘅語言。

下次當有強國人問你嘢，千其唔好唔理佢地。如果佢地用普通語問，要用廣東話/英文答佢地唔識聽普通話or I don’t know mandarin

目標營造我地去到美國用英文溝通問路嘅氣氛。

一直都咁做

連登仔只會淪落到咁既下場

而家周街都有人講煲冬瓜

其實廣東話佢地識聽，只係唔識講

又關英文咩事?

過多廿年。講普通話先係純正香港人

真香港廣東話為主 英文為副 兩樣都需要保育

你英文咁撚廢就收皮啦
I don't speak mandarin

盲咗？

真，一直都只會用廣東話/英文

香港班學生都係
成街蝗語仲要好撚流利

話緊你句野呀 I don't know mandarin

支持
下下要我地遷就人
邊個遷就返我地
連自己地方都講支那話遷就班支那人
香港人都覺得無問題先好野
覺得咁係好客之道

咪就係

I don’t speak Mandarin either.